「直播中」881晴朗 新城市廣場回應中

搵個中坑啊叔講到1999 又錄音機
主持問佢洗唔洗多謝前線？

佢話唔洗

回應: 話無必要配合警方

垃圾桶點解無

佢話人流多 好迫 危險

前線幫佢地頂咗咁多嘢都唔多謝

前線condom

原來有Po

死撐到仆街

話無諗過警察會進行拘捕

NTP高層表示警方冇要求過佢地撤走1樓嘅薰衣草裝置
係根據以往經驗，面對如此大人流，所以決定收起薰衣草裝置，垃圾筒等障礙物

話職員點解關往巴士站出口
係因為收到巴士個邊通知無車

推

其實冇人會再信

咁市民應該搵新城市定黑警索償？

Why not both

721

ye

PR:
跟地契
管理廣場
同24小時 警方有權進行law involvement

佢實話無報警
佢地的而且確無報警
係一早d狗已經搵上門 之後就同d狗合作
垃圾身紅雞

警察唔捉人，咁佢入黎做咩

如果我是商場負責人，我拒絕警察進入商場，警察是不能翻開地契指住地契條款要我遵守，因為警察不是合約的任何一方，而且警察部沒有地政總署和政府在執行地契上的權限。況且 “shall permit” 不等如警察有即時權力，業主或承批人有權因應情況而延遲甚至拒絕警察進入，因為警察就算要進入商場，都需要是 in the pursuance of their lawful duties，甚麼是 lawful duties? 不討論了，因為我不想再糾纏於警方的行動是否合法、新城市的那個位置是公共地方、示威者是被圍捕還是被驅散這些雞毛蒜皮的事上面，而且眾所皆知警察是由管理公司帶領進入商場的。

講完等於冇講

我有D 懷疑地契果part, 有寫shall 係咪代表一定要比差佬入去？ 同埋3樓以上地方應該唔係公共地方，條友又沒提。

主持人:
其他區商場 如果再有類似情況 會否有同類情況讓警察進入

PR:
視乎情況

警察不是合約的任何一方，而且警察部沒有地政總署和政府在執行地契上的權限。況且 “shall permit” 不等如警察有即時權力，業主或承批人有權因應情況而延遲甚至拒絕警察進入，因為警察就算要進入商場，都需要是 in the pursuance of their lawful duties

聽完881更加覺得佢地一早知慈母行動

屌 垃圾
自己都唔敢講冇出賣香港人

繼續去行街不消費

問你對今次警察啲行為點睇 會唔會投訴
淨係識關注
問你警察有冇做錯到
又唔評論

以家為本
人唔笑狗都吠

成個訪問總結：「官商勾結」

Law enforcement 下話 乜撚野係Law involvement?

「我淨係嚟講大話架咋」

on 99999
佢條賓周冇精射，切得
佢老婆停經，成個子宮切得

人地地契列明警察要有access
唔通唔比警察入

就算3樓係公眾通道警察有權入
咁4樓、5樓呢？ 冇得撐啦掛

口口聲聲為香港市民服務，連為自己顧客發聲，批評下警察都唔撚肯，收皮啦

我諗前線呢幾日咁辛苦
應該好多都感冒頭痛
係咪應該要請下病假呢

你睇撚左份契未

推到比shk前線睇

shk前線係condom

「我腦細尋日俾份稿我叫我頭先根稿講咖喳，我乜都唔知咖」

地契地契地契

你估班犬即時知道地契內容咩

最後放唔放，係睇個良心啫

聽到佢讀 我照打渣
可能我未訓醒

講緊仆街燈柱
更加要聽!!!!!!!

聽緊

一早都叫你哋直接去office㗎啦，都唔知點解個個都話乜去圍前線會比到壓力高層

唔係PP地契都有架咩？
點解PP可以拒絕？